呢個記者真係講得好好

真係一班中學生同埋大學生好辛苦咁留低，係冇組織，真係一腔熱血。

大家唔幫佢哋，都唔好話鳩佢哋係鬼。